Для успешного запуска проекта требуется:
> 1. на локальном MySQL сервере создать базу technodom
> 2. запустить команду mvn clean install для сборки проекта
> 3. Полученный TechnodomTest.war файл закинуть в Tomcat, ИЛИ, запустить команду mvn tomcat7:run. Она запустить проект в embedded Tomcat.


### Документация по REST сервисам доступна в файле documentation.txt, в корне проекта